有冇人一齊回老家😭

12月了。。。。。就過年。。。。。係時候回老家了😭😭😭😭飲水思源啊ching s 😢

經此抄登一役，我信牙祖已經改過了😞😭好過宜家連狗以為自己做獨家生意不思進取，廣告多撚到仆街，VIP又加價咁撚多，屌佢老母。

又開放啲唔知乜鳩emoji，搞到成個論壇戇鳩鳩咁。

唔講笑，真係回家了。

牙糟😭😭

1個post3個cm 就2個廣告😂😂😂😂😂😂😂😂

唔想睇啊？俾$188一年囉。

回家了。

薛家燕.jpg